唔開心！另一半成日唔得閒陪我出席gathering

我另一半28，做空中服務員(唔係飛雞)，性格好又顧家，我哋都有一齊計劃將來。佢好高㗎有178cm，合乎連登仔所講「腳都夠玩一晚」

話晒大家一齊咁耐（3年），都認定對方喇，各方面我哋都有默契又相處到，但係大家會員都知要實行唔係易事囉。。。

佢做空中服務員成日周圍飛，少啲時間陪我，但我哋都抽時間見，不得否認個衰妹好錫我。呢輪疫情佢少飛咗但又攪咩網上生意，我有唔開心，不過知道做男方都要支持鼓勵佢，唔知大家會唔會覺得我好任性。。。有時悶悶地我咪自己出席朋友gathering ，有男有女囉，我唔係雞蟲，會忠貞對佢一個，。不過有時唔開心，佢哋問起：「你gf呢？唔一齊出嚟?」

我就唔知點答佢好，咪話佢返工好忙呀～
其實我講唔出嗰個係bf嚟

gay

男人隻腳咁多毛都玩

佢女我先係男

唔好咁講。。。。btw support ?

respect

thxxxxx sis

you is wellcome

佢一定好靚仔

都不錯

藍屍

你出席佢啲gathering囉